如果中聯辦可以出手幫潘太還押佳仔上深圳打靶一來可以彰顯台灣係中共一部份

佳仔生於深圳死在深圳又可以落葉歸根，往生淨土，又可以令管仲鳴為首既性公會顏面無存，又幫到潘太報仇令藍屍士氣大振，一舉三得幾爽啊

衲弟人之將死其言也善